---
id: 49
title: Menunggu Senja Di Taman Film Dan Sekitarnya
date: 2015-02-20T20:20:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2015/02/20/menunggu-senja-di-taman-film-dan-sekitarnya/
permalink: /menunggu-senja-di-taman-film-dan-sekitarnya/
nb_of_words:
  - "386.66666666667"
mashsb_timestamp:
  - "1596545051"
mashsb_shares:
  - "0"
mashsb_jsonshares:
  - '{"total":0}'
categories:
  - Travel
---
Kembali lagi, Minggu itu gue gak aja kerjaan, tepatnya musim weekend jadi gue bengong gak karuan di dalem kamar sambil mainin komputer, tanpa ada angin temen kamar gue minjem kamera&nbsp; dan kata temen gue hasilnya lumayan bagus katanya, sambil nganggur gue tetep memandang layar monitor yang layarnya rata <s>kaya muka gue 😀</s>. 

Akhirnya temen kamar gue ngajak jalan-jalan ke kota katanya sih cuma mau ngetest kamera, guepun males dengan meng&#8217;iya&#8217;kannya karena posisi gue enak buat males-malesan dan lebih tepatnya udara dingin ditambah cuaca mendung gak karuan.

Lama-kelamaan temen gue maksa, dan dia berkata: &#8220;ayo ke kota naik motor gue mumpung bensinnya masih penuh&#8221;, dalam pikiran licik gue &#8220;aha gue enggak ngebensinin dong&#8221; ahaha 😀 tanpa basa-basi gue jadi meng&#8217;iya&#8217;kan ajakan temen gue buat jalan-jalan ke kota tepat pukul jam siangan kita berangkat ke kota.

Tujuan awal ke alun-alun dan bener aja banyak perubahan di area alun-alun kota bandung tamannya udah dibungkus sama plastik alias udah di pasang rumput buatan apa namanya tuh gue lupa, kalo diinjek di siang hari panasnya bukan main bro, akhirnya gue sama temen kamar wefie dulu bro.

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter size-large"><a href="http://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2015/02/e8a33-778e9-ptdc0072.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2020/04/e430f-778e9-ptdc0072.jpg?w=768" alt="Menunggu Senja Di Taman Film Dan Sekitarnya" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

Habis dari alun-alun langsung cau ke _Taman Film_ soalnya gue penasaran belum pernah kesana jadi kita putusin ke t_aman film_ tapi gue mau foto dulu diatas jembatan penyebrangan sambil memandangi kota bandung dari ketinggian berapa meter gue gak tau.

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter size-large"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2015/02/34ff9-cffd8-ptdc0056.jpg?w=768"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2015/02/34ff9-cffd8-ptdc0056.jpg?w=768" alt="Menunggu Senja Di Taman Film Dan Sekitarnya" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

Beres foto di atas jembatan penyebrangan tancak gas langsung ke _taman film_ tapi belok dulu ke warteg bro soalnya lo tau sendiri kalo perut lapar harus dihajar pake apa? setelah makan langsung tancap gas ke _taman film_, setelah sampe disana untungnya layarnya lagi nyala bro, jadi gue bisa nonton dulu agak lama disana setelah bosen nonton, foto dulu dong bro di _taman film_ :D.

Udah bosen di taman film kitapun langsung cau ke habitat sambil perut kenyang hati senang pikiran tenang dan <s>banyak utang</s> sampai di habitat dengan selamat, Wassalam.